臭魚蛋充斥盤菜內 一呼一吸都有害

床邊有泰 廳有滿 進出於腦海

新嘅一年 請大家繼續支持熱決公民！

今日聊天室熱鬧到

拉？

拉

有冇原因？

到哥叫

以後唔使理到狗。

拉。

好，拉